支持林鄭多啲落區

條柒婆落一次區就可以令灣仔區商業民生停擺半日。

只要佢多啲落區，相信好快香港經濟樓價就可以跟住攬炒。

大家又可以被罷工，被罷課。 你話係咪好正呢？

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線